[單選題] 試列出最「不相似」的圖片號碼

實在係非常難

１）

２）

３）

４）

５）

有對比下 1~4都唔似

5最似

你對你個網終於俾tvb搞有咩感受

做咩同我講